網民選靚港姐 朱千雪「爆冷」拎第一

年年港姐初賽都會出現一堆「極品」，搞到個個都對港姐比賽「先扣五十分」，身為娛樂界KOL嘅King Jer，早幾日喺facebook搞咗一個投票，比個機會大家，揀下邊幾個先係心目中最靚嘅港姐！

呢日結果出爐喇，估唔到排頭位嘅係2012年季軍朱千雪，講真朱千雪讀緊城大法律博士學位，個人又夠貼地，的確加咗唔少分，不過有網民就話佢：「梁國雄議員，請你立即離開會議廳﹗」學King Jer話：「觀眾緣嘅野解釋唔到嘅。」

排第二喺1991年冠軍郭藹明，第三名係邱淑貞，「紅姑」鍾楚紅排第四，「十優港姐」麥明詩排第八，至於第九係佘詩曼、第10就係湯洛雯！

香港TVB資訊台：【十大最靚港姐 李嘉欣排第七】
網民搞咗《十大最靚港姐》投票，網友投票最靚嘅港姐就係朱千雪喇，佢以約三千票大熱成為最索港姐。咁亞軍就係「美貌與智慧並重」嘅代表人物郭藹明。季軍就有邱淑貞。

1. #朱千雪#（2989票）
2. #郭藹明#（2479票）
3. #邱淑貞#（1807票）
4. #鍾楚紅#（1418票）
5. #吳婉芳#（1374票）
6. #袁詠儀#（1018票）
7. #李嘉欣#（955票）
8. #麥明詩#（953票）
9. #佘詩曼#（838票）
10. #湯洛雯#（639票）

乜撚嘢榜嚟,湯洛雯都上到頭十

無朱晨麗

譚小環都冇我砒

邱淑貞

麥明詩都榜上有名

邱淑貞 No.1

湯洛雯勁靚喎
竟然無朱玲玲 好多人都讚佢最美港姐

sunlight 係華姐

佢算ok啦

竟然唔係郭羨妮

潔如bb呢

麥明詩豬閪咁樣都上榜, 就證明個榜唔準啦

好想同邱淑貞母女

both呀

果屆真係應該朱千雪拎第一
蔡一穎第二 張名雅第三

自膠 係港姐冠軍 唔係華姐呀

Tiffany 呢

唔識就google左先啦
學啲人話齋,呢個應該係最喜愛港姐好啲

不過有網民就話佢：「梁國雄議員，請你立即離開會議廳﹗」

多得你班仆街吹奏

朱千雪未算最靚，但見過真人，感覺好貼地，係幾得人鍾意

佢笑起上黎好撚可愛

真人超靚

佢唔係嗰種好靚嘅女人
但一出嚟就好得人鍾意
見過真人, 好有禮貌

又唔係真係豬閪咁既
但搵佢黎同鍾楚紅果啲比就差幾皮囉
btw一直覺得袁詠儀好醜樣
仲叫佢做靚靚

曹敏莉都無頭10

冇嘢呀嘛麥明詩。。。

無張嘉儀唔駛討論啦

大波星人都冇

朱千雪都有第一

邱淑貞
邱淑貞 邱淑貞 邱淑貞

見到話係連瓊狗個FB搞，就知呢個榜真係毫無公信力可言

佢個樣好大方
好順眼好中意
一定係好老婆黎

豆豆

係連登屌朱千雪實比人屌
但佢靚係邊??個口大到可以幫你大脾口交

個口真係好大

不過都係只係岩岩好幫我含到撚

蔡少芬都好靚

冇劉穎鏇bb已經唔洗睇

麥明詩都排到第八，湯洛雯等十有乜出奇
個榜得淡笑

仲要第八

King姐D野得淡笑

李嘉欣點會咁後

陰公
呢世淨係可以屌騾仔閪

可以整返個最醜港姐喎
正係起每年冠亞季揀

麥明詩

吳婉芳>>>>>>>>>>>All

無郭羨妮已經可以收皮

楊思琦
巫婆
蔡思達
點排

都係d後生仔投，差唔多啦

大波星人呢

李珊珊呢

以樣論樣其實佢又唔係話太靚咋
尤其同下面啲名比

邊位巴打認左佢

Agger
有咩可能

邵珮詩先係極品

之前有個冠軍一當選就消失左
果個最豬

驗眼啦

果種親和力唔係靚就有
真係天生

內部高層自己選定點

千雪真係好撚正

上到世界級都不及個湯唔知咩，得啖笑

靚你老母臭系 屌你老母系湯洛雯勁靚喎 呢句野我見一個字嘔一次

朱玲玲真係好撚樣衰 但報紙佬成日話佢最美港姐 係我taste有問題定佢地眼盲

負皮係俾果件垃圾king ger

有冇人可以用圖證明下郭羨妮點樣靚過湯洛雯